回歸正題，教育局宣布明日復課

問過我地未？
黎明行動，繼續！聽朝530見！

有冇學校聽日搞個理工大學歷史或者通識學習遊？
機會難逢，可以比學生學習到書本以外嘅知識，千祈唔好錯過啊！

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

[1119] 五毛新風向：今日冇黎明行動，以後唔再塞

最遲今晚就要做
其實睇琴晚油尖旺
就知大家只要有心其實可以好勇武
而聽日係咪復課， 係三罷活動嘅關鍵位

無限體力?

香城online每日任務：中小學停課

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

林鄭最驚全民天光開花，最希望示威者夜晚集中一點打陣地